{
  "locale.auto": "系统",
  "locale.en": "English",
  "locale.zh-hans": "简体中文",
  "locale.zh-hant": "繁体中文",
  "locale.ja": "日语",
  "locale.ru-RU": "Русский",
  "index.title": "Hello i18n",
  "index.home": "主页",
  "index.component": "组件",
  "index.api": "API",
  "index.schema": "Schema",
  "index.demo": "uni-app 国际化演示",
  "index.demo-description": "包含 uni-framework、manifest.json、pages.json、tabbar、页面、组件、API、Schema",
  "index.detail": "详情",
  "index.language": "语言",
  "index.language-info": "语言信息",
  "index.system-language": "系统语言",
  "index.application-language": "应用语言",
  "index.language-change-confirm": "应用此设置将重启App",
  "api.message": "提示",
  "schema.name": "姓名",
  "schema.add": "新增",
  "schema.add-success": "新增成功",

  "sign.sign": "注册",
  "protocol.protocol": "隐私协议",
  "details.details": "产品详情",
  "special.special": "保险服务",
  "topic.topic": "行业知识科普",
  "topic.details": "话题详情",
  "bell.bell": "服务通知",
  "search.search": "搜索",
  "customerService.customerService": "客服消息",

  "tabbar.button": "立即查看",
  "tabbar.home": "首页",
  "failedToLoad": "加载失败",
  "project.name": "数城科技",
  "Get your order quickly": "快速获取您的订单",
  "Domestic orders and foreign orders": "国内订单和国外订单",
  "buyer": "买家入口",
  "Thousands of low-priced goods are waiting for you": "万千低价好物等你来",
  "seller": "供应商入驻",
  "Find the best suppliers": "寻找最优质的供货商",
  "Boutique Museum": "精品馆",
  "Supplier Alliance": "供应商情况",
  "More suppliers": "更多供应商",
  "Common tool": "常用工具",
  "for you": "为你推荐",
  "Special offer center": "疯狂抢购",
  "tabbar.classify": "分类",
  "order.orderDetail": "订单详情",
  "tabbar.find": "发现",
  "hot topic": "热门话题",
  "subtitle": "副标题",
  "release": "发布",
  "Retail price": "零售价",
  "Wholesale price": "批发价",
  "people paid": "人付款",
  "starting from": "件起售",
  "Price negotiable": "价格面议",
  "Submit order": "提交订单",
  "No data": "没有数据哟",
  "Product category loading failed": "产品分类加载失效",
  "all": "全部",

  "tabbar.message": "消息中心",
  "tabbar.cart": "购物车",
  "tabbar.mine": "我的",
  "tabbar.pointMall": "积分商城",
  "point.pointList": "项目收益",
  "billing.BillingDetail": "账单明细",
  "My Collection": "我的收藏",
  "Already following": "已关注",
  "Inquiry Management": "询价管理",
  "My OrderList": "我的订单",
  "APP Feedback": "APP反馈",
  "Featured Recommended": "精选推荐",
  "logisticsTrack.logisticsTrack": "物流轨迹",
  "financialService.financialService": "金融服务",
  "Set Up": "设置",
  "Language": "语言",
  "Currency": "货币",
  "Legal Policy": "法律政策",
  "Clear Cache": "清理缓存",
  "Sign Out": "退出登录",
  "CNY": "人民币",
  "USD": "美元",
  "RUB": "卢布",
  "EUR": "欧元",
  "KRW": "韩币",
  "AED": "阿联酋迪拉姆",
  "JPY": "日币",
  "HKD": "港元",

  "boutique.boutique": "精品馆",
  "After tax": "税后",

  "certified.certified": "企业认证",
  "Company Name": "企业名称",
  "Please enter company name": "请输入企业名称",
  "company address": "企业地址",
  "Please enter your business address": "请输入企业地址",
  "credit code": "信用代码",
  "please.enter.credit.code": "请输入信用代码",
  "legal person": "法人",
  "Please enter legal person": "请输入法人",
  "Contact email": "联系邮箱",
  "Please enter your contact email": "请输入联系邮箱",
  "contact number": "联系电话",
  "Please fill in the contact number": "请填写联系电话",
  "Country": "所属国家",
  "Please select your country": "请选择所属国家",
  "Industry": "所属行业",
  "Please select your industry": "请选择所属行业",
  "Procurement budget": "采购预算",
  "Please enter your purchasing budget": "请输入采购预算",
  "under review": "审核中",
  "verified": "已认证",
  "Modify Submit": "修改提交",
  "Apply for certification": "申请认证",
  "E-mail format is incorrect": "邮箱格式不正确",
  "Country loading failed": "所属国家加载失效",
  "confirm password": "确认密码",

  "collect.collect": "我的收藏",
  "delete": "删除",
  "Confirm": "确定",
  "Store rating": "店铺评分",
  "enter a shop": "进入店铺",
  "Buy now": "立即下单",
  "Immediate payment": "立即支付",
  "Urge delivery": "催发货",
  "search.searchSn": "搜索sn",
  "order.cartDetail": "确认订单",
  "add to cart": "加入购物车",
  "Immediate exchange": "立即兑换",
  "Online consultation": "在线咨询",
  "Post an inquiry": "发布询价",
  "The store is abnormal and cannot contact customer service": "店铺异常，无法联系客服",
  "Select specifications": "选择规格",
  "Please select": "请选择",
  "Selected": "已选择",
  "Number": "数量",
  "Inventory": "库存",
  "Insufficient inventory": "库存不足",
  "Please select complete product information": "请选择完整的商品信息",

  "factory.factory": "源头工厂",
  "Into the store": "进店",
  "Please enter a keyword": "请输入关键词",
  "Submit card number": "提交卡号",
  "Enter the card number to add": "输入卡号添加",
  "The two password entries are inconsistent": "两次密码输入不一致",
  "feedback.feedback": "反馈",
  "Please enter the question you want to give feedback (within 5-500 words)": "请输入您要反馈的问题（5-500字以内）",
  "Provide a screenshot or photo of the problem (optional)": "提供问题的截图或照片（选填）",
  "Contact information": "联系方式",
  "Please enter phone number": "请输入手机号",
  "Feedback description": "您的反馈我们会尽快解决，但无活保证每一条都能及时反馈，如果有紧急咨询,请直接拨打客服电话:021-6333-7673",
  "submit": "提交",
  "customer feedback": "用户反馈",
  "Please enter confirm password": "请输入确认密码",
  "Please fill in the feedback content": "请填写反馈内容",
  "uploading": "上传中",

  "focus.focus": "我的关注",

  "forget.forget": "忘记密码",
  "email address": "邮箱账号",
  "enter confirmation code": "输入验证码",
  "Send the verification code": "发送验证码",
  "Please enter a new password": "请输入新密码",
  "Confirm new password again": "再次确认新密码",
  "please input your email": "请输入邮箱",
  "Please fill in the verification code": "请填写验证码",
  "Please enter new password again": "请再次输入新密码",
  "The password entered twice is inconsistent": "两次输入密码不一致",
  "Password reset complete": "密码修改成功",
  "Email format error": "邮箱格式错误",
  "Getting verification code": "正在获取验证码",
  "Verification code sent": "验证码已发送",
  "Send after countdown ends": "倒计时结束后再发送",
  "startText": "获取验证码",
  "changeText": "X秒重新获取",
  "endText": "重新获取",

  "information.information": "详细资料",
  "nickName": "昵称",
  "Please enter a nickname": "请填写昵称",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Verification passed": "校验通过",
  "Upload successful": "上传成功",
  "Upload failed": "上传失败",

  "forget.entrance": "验证方式",
  "Email verification and retrieval": "邮箱验证找回",

  "inquiry.inquiry": "询价",
  "product name": "产品名称",
  "please input the product name": "请输入产品名称",
  "Product Categories": "产品分类",
  "Purchase quantity": "采购数量",
  "Please enter quantity": "请输入数量",
  "purchasing unit": "采购单位",
  "Please enter the purchasing unit": "请输入采购单位",
  "Procurement specifications": "采购规格",
  "Please enter product specifications": "请输入产品规格",
  "Is tax included?": "是否含税",
  "A detailed description": "详细描述",
  "Please fill in the product description": "请填写产品描述",
  "Upload Attachment": "上传附件",
  "I agree": "我同意为提报价的供应商分享我的名片信息",
  "I have read": "我已阅读理解并同意遵守《采购需求发布规范》",
  "Please select a product category": "请选择产品分类",
  "Please select whether tax is included or not": "请选择是否含税",
  "Please agree business": "请同意为提报价的供应商分享我的名片信息",
  "Please agree specification": "请同意遵守《采购需求发布规范》",
  "This product has no classification yet": "该产品暂无分类",
  "tax included": "含税",
  "Excluding tax": "不含税",

  "inquiry.manage": "询价管理",
  "To be quoted": "待报价",
  "Quoted": "已报价",
  "expired": "已过期",
  "Quotation as of": "报价截至",
  "details": "详细信息",

  "order.orderList": "我的订单",
  "Inquiry details": "询价详情",
  "Current order status": "当前订单状态",
  "Quotation deadline": "报价截止时间",
  "Order placed": "已下单",
  "Out of stock": "已出库",
  "in transit": "运输中",
  "EOI information": "意向单信息",
  "Remark": "备注",
  "None yet": "暂无",
  "Contact person": "联系人",
  "Seller address": "卖家地址",
  "cancel order": "取消订单",
  "back": "返回",
  "Product": "品名",
  "Specification": "规格",
  "weight": "重量",
  "unit price": "单价",
  "point.leaderBoard": "积分排行榜",
  "login.password": "密码",
  "Log in": "登录",
  "back home": "返回首页",
  "register": "注册",
  "I have read and accepted the Membership Agreement and Privacy Policy": "我已阅读并同意《会员协议》与《隐私政策》",
  "Please enter password": "请输入密码",
  "Please first": "请先阅读并同意《会员协议》与《隐私政策》",
  "Not open yet": "暂未开放",

  "openShop.openShop": "开店申请",
  "Activation process": "开通流程",
  "User center for enterprise authentication": "用户中心进行企业认证",
  "submit application": "提交申请",
  "Submit store opening application (1-3 working days)": "提交开店申请(1-3个工作日)",
  "Certification passed": "认证通过",
  "Pay immediately after certification": "认证通过后立即支付",
  "Activation successful": "开通成功",
  "Successful activation upon payment": "支付即开通成功",
  "Enterprise authentication exception": "企业认证异常",
  "Not reviewed": "未审核",
  "reject": "拒绝",
  "Resubmit": "重新提交",
  "pass": "通过",

  "order.order": "获取订单",
  "quantity": "数量",
  "Quotation request": "报价要求",

  "Connect to customer service center": "连接客服中心",

  "shop.shop": "企业店铺",
  "Already following": "已关注",
  "focus on": "关注",
  "Company Introduction": "企业介绍",

  "set password": "设置密码",
  "register account": "注册账户",
  "Please enter a nickname": "请输入昵称",
  "registration success": "注册成功",
  "Membership Agreement": "会员协议",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Legal Notices": "法律声明",

  "cancelText": "取消",
  "confirmText": "确认",

  "More": "更多"
}
